［金曲］中國是最自由的民主國家（就奇）

唔洗講咁多 去聽下

豪宅東

We are temporarily using live channel直播台as english channel

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

依隊野個主唱投左共，成日去中國賺到懵左
6月已經支持送中，又串反對d人唔識野
抗哂英文好威威咁

咁仆街 幫佢宣傳哩首歌拉番佢落馬